如果張國榮未死佢只係一個愛國食煙回塘既死基佬廢中

不過佢死得早, 上左神枱
利申:每年4月1都係張國榮fans

快啲講返句愚人節快樂先啦ching

我每年4月1都會懷念哥哥, 係真fans
有咩講錯原諒小弟

使唔使人生攻擊牙

講事實都比人人身攻擊

悲哀得過你要咁人生攻擊？

d人駁唔到唯有攻擊提出意見果個人

其實你出依種post，係咪駁人回下你？
有咩意義？
你現實係咪沒朋友？手機唔識響嫁？
恭喜你呀個post有人應你，等你搵到存在感

對住朋友唔敢講心底話, 咪上黎依度講
上網就係講平時唔敢講既野啦
關無朋友咩事

出post都唔俾 你邊位啊請問？
係咪個個出post你都要管？
有人應又點無人應又點？
洗唔洗靠你個垃圾係到鬧人攞彩？

樓豬
是其是非其非
好波

系。。。。。